急！！！明天截止！【九龍公園地下空間發展】罔顧樹木生死 創造地下商機？

急！！！【明天截止！
九龍公園地下空間發展公眾參與】
🌳🌳🌳立即提交你的意見！
香港觀鳥會提供的網上請願信：

【九龍公園地下空間發展】罔顧樹木生死 創造地下商機？

九龍公園是市區的綠肺，也是野生動物在城市中的居所，更是一個著名的城市觀鳥熱點。但來到「第二階段公眾參與」，九龍公園在四個策略性城市地區中被選為優先發展的地下空間。政府建議在九龍公園建造一個以購物商場和停車場為主的地下空間，需要進行大規模的挖掘，摧毀樹木的生存和健康，干擾鳥類的棲息和覓食。我們反對政府以商機取代九龍公園的生態及社會價值，因此反對九龍公園的地下空間發展方案。

在此鼓勵大家了解該計劃的詳情，以及主動表達您的訴求！

***提交意見截止日期：2019年8月21日***
意見可電郵至：info_urbanunderground@aecom.com

參考資料：
✍️香港觀鳥會的意見書：
👉第二階段公眾參與網站：
🐦支持鳥類保育工作：

【Underground Space Development at Kowloon Park】Implant concrete in green lung for money?

Kowloon Park is a green lung in the urban area and an urban refuge for wildlife. It is also a popular birding place. However, when it comes to the "Stage 2 Public Engagement", Kowloon Park was selected among the four strategic urban areas to develop its underground space with priority. The government proposed an underground space with mainly underground shopping mall and carpark, which requires an extensive surface excavation. This damages the health and survival of the trees and eventually disturbs the roosting and foraging grounds for birds. We consider that it is unacceptable to diminish the ecological, social and amenity value of Kowloon Park for generating commercial value, and thus object to the proposed underground development at Kowloon Park.

Let’s take a look at the development proposal and take action to express your view!

***Deadline for submission: 21 August 2019 (Wed)***
Comments can be submitted to: info_urbanunderground@aecom.com

Reference:
✍️HKBWS’s submission:
👉Official Website for Stage 2 Public Engagement:
🐦Support our Bird Conservation works:

Push push push

Push

push

唔反對. 適當既發展對社會係好事

香港仲發展唔夠？
每日150收皮就係好事 唔好再用發展嚟做藉口破壞香港

唔反對你老母比狗屌

推

推
反對非必要空間發展
尤其九龍公園九龍半島少有的大型公園

咪又係開自由行名店

推比老友記知

地下街挖邊度都得啦
咪撚搞九龍公園

點解唔起係哥爾夫球場？
全港得3%人用既地方

之前唔係過研究起大型地下停車場㗎咩
其實唔錯

與其起停車場，我覺得要先修例容許無人駕駛

又想開商業用地比蝗蟲用

每晚10點 窗邊吶喊
821 元朗
822 中學生集會
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選